大家咁快已經唔記得左新鴻基

新城市已經一切恢復正常